[腦震盪]當網購流行 有咩行業/技術會變咗未來趨勢

我覺得實體店配合ar咁試衫 都ok

應該係有AR就可以係屋企試衫
咁實體店可以完全收皮

冇咁大個mon

AR用glass

大企業已經有

好似唔多覺

商場可以等收皮

又唔會嘅 amazon都行緊實體加虛擬

電子雞